有白化症家人嘅巴絲入嚟

話說我有嗰小學同學
佢呀媽有白化症
早排好似見到佢呀媽
但係我心諗好多白化症患者都係差唔多樣
仲要多數戴眼鏡
所以我想知你哋點樣分辨果嗰係咪你屋企人?

唔洗係患者嘅屋企人喇
冇人知點樣分
定係香港好少白化症患者
所以冇人識?